大家試過點俾人拍毒針

上次帶幾個兄弟去澳門做嘢
架車上到橋無啦啦有幾架拖頭撞過黎
跟住勁多人走出黎劈我地
之後我俾人捉左
啪春藥同兄弟條女扑左好多鑊

聽講俾人拍埋錄影帶
想睇

好彩最後我都報翻仇，但就無左個兄弟同大佬

你個兄弟最後會番黎架

我識個朋友 比人啪左支愛滋針落佢到

俾人捉咗去蛇舖 講咗句夠薑就一針打撚死我 阿叔嚇大既 之後就

巴打姓陳？